好懷疑《保鑣救殺手》係Deadpool個班人負責宣傳

啲宣傳手法都係九唔搭八